傳巴塞隆拿將邀阿迪達執掌

巴塞隆拿看中了阿仙奴領隊阿迪達，希望他在來季接過帥印。巴塞隆拿下月進行會長選舉，拿樸達為大熱門，有機會第2度帶領地上最強。

西班牙電台RAC1報道，拿樸達計劃在當選後，辭退教練朗奴高文，邀請於巴塞出道的阿迪達（Mikel Arteta）執教。事實上，阿迪達只是拿樸達的第2選擇，只是剛在卡塔爾贏得執教生涯第5冠的首選沙維，沒有太大興趣在現階段入主巴塞。

阿迪達在退役後，曾經在曼城擔任主帥哥迪奧拿的副手。哥帥當年帶領巴塞贏得西甲3冠、歐聯2冠的年代，正是拿樸達做會長，所以拿樸達相信「哥迪奧拿徒弟」阿迪達，可以協助巴塞重上高峰。

不過，阿迪達今季帶領阿仙奴的表現平平，現時於英超僅以26場37分排第10位，落後榜首曼城多達25分。

唔敢相信達蛇同美斯會有咩化學作用

因為佢跟過哥狗所以睇中佢

不如搵番哥狗啦

唔係沙維咩 呢條友邊夠班

阿仙奴好成功

哪有錢 你老母

冷血界既宗師

不如小花教啦

會屌曬全隊
咁撚易過都過唔到
咁撚易比個過頭波都比唔到
同老馬一樣

扭唔過3個既躝！

哥狗唔肯啦

美欺嘔到碌地都唔換

返去做臭自己個名咩
仲要財困邊有錢比佢買人

哥狗要pay to win
巴塞今時今日邊有得pay?

搵布狗教波 咁場上起馬突返個位出黎先啦

唔洗諗買人，隨時賣哂d潛力股添